逃犯條例唔關你事？你比人呃左啦

個個都睇字面咁解，認為自己行得正企得正，冇犯法就唔會送中。
我係度講聲：對唔住，條例一通過你求其講一句都可以送中
根據大陸法例，網絡發布假消息、國家考試中找人替考、虐待老幼病殘等首次列入刑事處罰範圍，最高可判處7年有期徒刑。7年？？？ 夠晒～送中
以下為例子

圖中條柒頭話傷右手，但幫佢包紮的人包左手，若報章或其他人講佢（傷右手包左手） 你就係犯左散播謠言，一係入你罪一係入記者罪，總知送一個返大陸先，殺一儆百。
你明明知佢講係傷右手但包左手，你都唔可以講事實出黎。

大陸法例有幾多你知咩？ 講乜野會入罪你又知咩？ 你讀法律架？ 因為你覺得自己行得正企得正？ 唔好意思呀，你連大陸法例都唔撚熟學咩人講行得正企得正，上面條例為例子，就算係啱ge野你都唔講得，講左你等同犯法。
你依家覺得自己行得正企得正，逃犯條例一通過之後，中共同你講聲唔好意思，你行錯路。

當你有咩事都唔可以評論甚至唔可以講事實出黎，咁仲叫唔叫言論自由？
係網絡講野，隨時犯多一條不誠實使用電腦罪，即係我依家會係逃犯條例通過後都叫犯法，因為有追朔期，因為上面散播謠言入罪，即係我會送中，你仲笑？

已經謠傳緊大陸興建大型監獄，目的就係收你呢d罪人，拉晒呢d人，再將單程加名額，光明正大換血，到你服完刑放返出黎，屋又冇工又冇，做乞丐，即係大陸街上面見到果堆呀

屌你老母 導演話有平行時空啊！
又話要睇我柒

關我事又點,反正遊行都冇撚用既, 一過左連登就會變死城,可以安心轉會discuss

On撚9， 你係大陸犯法先捉，你係香港吊7雜總有撚事
反唔反係你既事，但發埋d假野厄9人好黑人憎

無知真係可怕 當日銅鑼灣書店個兩個都係香港屌 最後咩結果？ 而家出埋逃犯條例 名正言順可以拉你番去

你講乜鳩 咁家陣佢喺香港散播謠言定喺支那先講野經下大腦好啲 依家似係你散播謠言

好多人覺得逃犯條例=喺香港實行支那法律 咁係咪喺香港食狗肉合法先

佢要證明你大陸犯左法先拉得你，大陸都冇番過，點拉？

之前講明適用於在外地違法的中國人，香港人及外國人
唔係我地香港人講，係強國人講

假野？ 你讀法律架？ 你又知假？ 你po撚左先啦屌你老母。on撚鳩鳩咁款

又一個豬兜
依！？又係你呀？撐政府引入大陸醫生個白癡仔？

用下腦啦唔該 要搵人證物證有幾難呀 告埋你偷渡過黎犯法都仲得

Sorry喎，真係唔關我事

d on9仔唔撚洗理佢地，佢地唔撚知大陸法例係有幾恐怖，識少少就扮撚晒代表咁。
依家你係香港犯左大陸法例照拉，未拉到？ 唔緊要，大陸有條例講明唔需要犯人在場都可以照審照定罪

大陸醫生牌根本有錢就乜都拎到，呢d隨時醫死人的醫生都要